多謝大家用過Mentalok，有新功能啦！

星期日，唔知大家係咪出咗街呢？
如果你睇緊呢個Post嘅，我想講個好消息你知啊！
Mentalok對話平台有新功能啦！

因為見到有好多人需要傾計，但係要喺茫茫嘅大海配對到關鍵詞係有啲難度嘅。
所以，我地推出左新功能，叫「可配對房間」。
只要你喺主頁禁「可配對房間」，系統就會顯示10間可以進行配對嘅房間比你㗎啦！
不過正所謂，手快有手慢無，禁左入去見到有房嘅就唔好等啦，直接禁「配對」咁就可以傾計㗎啦！

另外，亦都有用戶反應，配對咗之後對方無回應。
其實呢個情況係有幾個可能性嘅，如果你想知Mentalok一啲小秘密可以睇埋落去㗎！

用戶喺輸入關鍵詞之後，正常嘅情況下，30秒之後如果配對唔到，就會顯示配對失敗，間房就會閂返㗎啦！
不過，如果用戶喺等緊嘅時候，就熄左Mentalok對話平台嘅網頁，咁系統係唔會知道佢走咗架，自然間房都唔會閂啦。
另外，知道大家好多時候都係用手機上Mentalok對話平台。相信大家都會有個經歷就係，配對嘅途中有其他手機軟件嘅通知，然後Mentalok對話平對就比人打左入冷宮啦（哭走）。
有見及此，Mentalok團隊已經開始研發手機軟件，希望到時可以解決到呢個問題啦！

如果你地對Mentalok對話平台有任何意見，都歡任透過對話後嘅留言功能，又或者直接同我地講㗎！